有無人同我一樣都係天生黑臉？

一唔笑個樣就好西
搞到要長期控制住個嘴既弧度

有frd係咁
同我呻過成日都俾人問，做咩唔開心呀
同佢講正經野，無表情個時
佢個樣真係好有威嚴

慘得過我...
天生笑樣 對眼同個乜鬼簡淑兒一樣
長期向上灣
就算唔開心同嬲 都無人feel到

我係
最常聽到就係話我唔笑果陣個樣好惡
我想架咩屌

我都畀人問個我係咪唔開心,做乜黑面？

我都係
成人畀d人問我係咪黑人。。。明明我講中文！！！！！！！！

條女好噁心阿

成日俾人問我做乜嬲晒成村人咁嘅樣
放空下都唔得 一定要笑架咩

西面好可愛

我都係
一唔笑個樣就好惡
成日畀人問做咩嬲/唔開心
我心諗 我發緊呆咋屌你

成日一唔笑就比人話惡
多數一開始識，d人都怕左我唔敢主動同我講野
係耐左先知原來我唔係咁